人在機場 手足求教

依加封撚哂出口 點入去？

要機票先入得

問職員示威區係邊

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

喺機場巴士上接機大堂嗰條斜路有冇得入啊？

全部要查機票